### Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript

#### В JS наследование работает так, когда мы обращаемся к свойству обэкта то он сначала ищет это свойство в этоv об'экте, если не находит - идет в __proto__ и еще уже там ищет, и так до тех пор пока он не найдет нужное нам свойство, либо когда он дойдет до ***null***.
